多謝屯門人 多謝香港人

係屯門住左20年
唔知幾時開始
屯門公園比大媽同廢老佔據
唔知幾時開始
我由好反感 變到習之為常
唔知幾時開始
香港人變左二等公民

到今日光復屯門公園
相信有唔少人都係第一次黎屯門
衷心係到多謝所有屯門人所有香港人
希望抗爭之火可以燒到去全港

713約定你
人生第一次
上水

有無人印